SHF 拉打 POST 571 新世代再現

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

2月精選

2月28 收件

3月通販

香港會早二日

西窿中亦有著黎明

留名

俾龍屠 留名

留精

冇女

創動，開嚟見我

買買買

聽日有kabuto?

lm

2828282828

想問真骨有冇試過有展出但係走數
我等緊隻Wizard
威吹斬轟應該都會找掛

DiEnd?

有 兩隻
Diend同Nasca Dopant

是日

係喏唔記得左DIEND
Nasca 同埋W其他型態我相信係未出啫

係喎

Heat/Metal 同Luna/Trigger 有預感下期就出

唔好咁多型態啦…出下其他真骨先好冇

個模用到爛哂

世界級

Bandai同大媽 最開心

今個除左gemn lv0,百事，啫喱龍仲有咩拉打訂？

睇report hyper kabuto d手parts上色咁details真係好好j
至於複眼既上色,擺明係想人地睇落去立體d
咁既改動係好定壞參半啦,唔中意咪賣左佢

唔好吹奏啊

Gemn lv0係點嘅樣

請勿吹奏

新人留名，暫時只係有ex-aid 同bang bang lv2

無女x , 有老婆

大師買咗理得你

標墮仲未入手

d價一去無回頭

feel到今日都未派貨

仲諗住一陣出去

二手U甜 485要唔要好呢

build真係好好J,睇下個D y拍或者旋轉拍賣有冇貨

二手都要485

又話有大貨到，去左邊 之前見$265都唔入，宜家唔知點咁

差唔多啦

見啲鋪hold起十幾廿盒賣成3舊真係慳啲啦

通販都炒咁貴真係老閪都唔買

遲啲架車出果陣唔知會唔會出多批

出街等kabuto

27號到黑貓到分貨
28號派呀

我都見孤仔留起唔少貨
咪攪到好似Mach咁，normal form通販都炒到上300幾1隻

點會冇貨，hold撚起曬就真

Mach好好好後期先炒啦，我播到40集先去買都係好平

追唔到其實入住sparkling先都好...起碼叫魂限嘢

5魚 不了

Kabuto今日係咪0希望

港魂28號先派

日版今日？

係掛，超人fb話有貨

玩具台都幾旺

希望放工仲有

預左架啦

行家去曬啦

煙屎見啦

二個ht post

白眼係邊到？

Lm

瘋狂mon post俾負皮

其實比人掃曬未？諗緊出唔出

依加呢到風氣真係好好

正經吹水甚麼mon post負皮狗也不怕

點解咁講，出面好烏煙瘴氣咩

利申好少睇其他玩具post

800

舊登沒落前已經烏煙瘴氣

依加班mon post狗只能負皮好酸

唔係Kabuto掛

係

班友冇申請ac咩

8舊起跳咪算係咁
E哥一出都接近8字啦

....唔係有ac先負到皮咩

每日都問一次

做乜買賣下玩具都可以咁多紛爭

丫你試到有反應
有ac只能mon post負皮先酸丫嘛，冇位入

討論區呀，買賣過主啦

Mon post 等價

8舊起跳是常識吧

485扺啦 之前通常5xx

485 其實都可以接受,我都全新 550入

kabuto吹奏區

隻嘢好撚核特 假閪先食炒

終於寄到

傻閪

一隻玩具啫

12吋好型

講起kabuto, 出埋真骨the bee就好

真骨想佢出Faiz

點解咁耐都未有呢隻LV99

睇完有少少想訂

數已走

古迦已經開始派貨

辣殺kabuto 狗也不屌
仲未有電話

我先唔係為左Kabuto先訂啊
白眼仁幾時有價

有冇現

全旺角都無貨派

現時

又可以上樓了

Genm Lv.0已訂
基本上啱心水就落訂
起碼唔洗硬食現價

香港有排炒

港魂都係一人一隻

到貨拎喇喂

無貨架啦

貴撚到

On9 通販都炒

唔炒點交舖租

呢間黑店

人地唔係慈善機構
良心舖幫手造市有咩問題喎

業界良心
只求打個和

個個月都有炒價
上網訂加運費好鳩過

突發 現時古迦全場最低價830

港版照炒怕你麼

白眼仁呢

650

成班密謀造市

今晚實strong hold
聽日港版到貨
港850
日900

自己諗

貴過E哥

E哥咁好炒 kabuto唔係唔炒下話

哇,ssp kabuto 650

普通型態？

巴打唔太識玩喎

果陣都知好似好多人對hyper kabuto冇咩興趣
d人中意normal form多d

依排咩都炒我好擔心Fang Joker

多謝報料 目測得返4隻

唉唔撚驚

hyper其實無乜炒味，實好快回落

原價入手唔撚驚

收貨 唔中sad

連登仔燈力有幾深厚就睇呢獲喇

好提子你qc咁好

無sad最開心

Kabuto 唔係魂限咩

為何中sad的總是我

仲有我

有sad?

成個信和都撲緊gffmc wing

未收孤注call,報定驚先

坐等港魂

唔記得補番

屌你雙入

我去到已經每人限一

間野係咪就執要套現

良心舖

港魂派左貨?
仲係發送準備中

頭先經過仲有8-10盒 收8:30 要撲就快！

怕有人唔知,有賣模型既

屌又話得返5盒呃我
返轉頭入多隻

未收+1

孤係未到
今次係咪用左騾仔快運

我見老細身後仲有個細箱仔 好似話仲想今晚博埋開出來

騾都未到 淨係到左wing

啱啱返轉頭去到話冇哂
早知加密

佢話留貨聽日派 我買左今日最後個盒

柒孤越嚟越慢

等埋騾啫 話哂隔離舖 騾粉下下睇住孤仔派貨 好提子

派貨日子信和某個電梯口都會逼到痴線

下下睇住喺ins買班人食炒 好提子

煙屎最快有貨 但炒得最金 你情我願

今日個post好熱鬧

隔離figma post又係有癲狗mon撚住黎負皮
屌你老味有冇咁撚無聊

傳聞話係我

咁撚得閒咩

屌你信

咪就係話你邊有咁得閒囉

早排fb好彩六舊全新入到，呢隻都幾高汁，但係眼分開到似傻仔咁

依個價真係咁啱撞到先有

為舖租搏盡無悔

為左鋪租為左頭家，眼濕濕過意唔去都要炒

仁叔型到痴線！

巴打訂貨定現貨，如果係現幾錢入

孤仔未有call

今次大獲 仲慢過騾

精派左啦

Yes

冇訂 後追 ins $550

550我都想入返隻 聽日拎甲鬥去睇下先

最後出事

一日10頁

無架啦

企硬

食炒 必硬

keep住

白眼仁叔冇人理

仁叔型，不過冇睇套劇

㩒撚錯負皮

好敏感，撳錯報定驚都岩

難得垃圾港魂都開訂
咁都唔訂嘅話
抵你筆錢畀煙屎
後追另計

終於買到d架可以擺出黎

擺唔到出黎

mon post

駁唔到

我都想買層架 空間細

啲架邊度買

我好遲先入拉打坑...不過都唔係樣樣追

屌呢隻shf gg仔徵左好耐終於買到，要扭到咁盡只能玩shf,費事錯題搵e哥入埋鏡

整多張rider角

巴打有幾多隻ht?

ht屈指可數，唔多過10隻

唔知Hyper kabuto派完港魂會唔會降價

[member]巴打唔玩mezco 正好多啵 都係貴過shf百令［/member
我都想入返個櫃

mezco係唔錯既，做到6吋著衫公仔
但要可動都係cut哂關節呢種好d
著衫果d扭得勁有摺痕我都肉赤

正如好中意果d shf扭動刮花甩油都囉囉攣一樣，所以我先不停鬧衰標墮用舊素體撚屎股關節

SHF GG真係整得唔靚
最尾買咗mafex

屌 ~

已經約左人交收綠眼仁，Neo,遲下入埋New Omega,希望個Fd聽日幫我沖到550白眼仁我就心安理得咁收埋荷包等7月

除左斷腰 仲有咩問題

唔洗訓架 ？

個人覺得玩得可動玩具既樂趣就係任你舞轉動作 所以預左會花 唯有小心玩 巴打咁玩玩具法似玩自己多啲

非常老實舊素體個股關節係好垃圾，玩下玩下就鬆曬

我都想被女咁樣踢

基情四射

巴打唔係入左hyper kabuto咩，唔影下

唔記得袋張孤仔訂單係身

aeon 12蚊店

M個表情顯示佢爽到不得了

派貨派貨

周末先影，太靚 ，要花時間去小心把玩

小心把劍呀

痴線咁都有2個負皮 咁少

真係要睇住說明書+上youtube睇開箱先敢動手

今日

準備好收件未

Are you ready?

Uncontrol Logistics~
Black Face ~
Yabe ~

咁有恆心

早前訂條faiz csm 今日見黑貓朝早話送出

一般係會幾時到屋企?

你訂果時有無揀時間

好似揀夜晚(日子就無揀),我意思係咪即日派的

正路今日會派到

屌我都係

我通常擺係銀包 驚擺係屋企會比人當垃圾

太多單廢事擺曬係身

對條女有興趣

無單一身輕

有啲興趣 對特別卡帶有鋪癮

港魂電單車就開訂
隻百事就唔開訂

我通常會將果個月派貨d單擺係身，偏偏就係唔記得kabuto 呢張

已被人遺忘

我都有，唔要部機要條女

CSM 好正
前排好彩追返一套w csm，勁好J

Faiz gear斬應該今日送黎

enjoy

Faiz gear都應該今日送黎

w csm 好貴架喎追左幾銀

今晚一齊開箱,呢舊野要幾多粒電,要買定先

早

【電池】
・FAIZ PHONE 使用3A × 2顆
・FAIZ PONITER 使用3A × 2顆
・FAIZ SHOT 使用3A × 3顆
・BELT BUCKLE 使用3A × 2顆

※電池別售

訂左百事未啊你

未有時間出去旺角

過數訂咪得~

收到件擺上網唔緊要
貼埋自己屋企地址咁撚戇鳩

葵孤 不了

等出糧再訂，
今個月開訂既大部分Shf都要訂

岩岩港魂派左hyper kabuto 啦
收工番歸玩

fb

仲未到

就到嫁啦 祝各位師兄冇sad

已經到左

收工返去J 個外箱

慢慢J

巴打真係好有愛,我有諗過買DX 版,但係CSM 果種感覺先係最正

暫時買左HOPPER 同FAIZ 玩, W 真係有生之年...

W CSM 條腰帶真係正
d Gaia Memory 跟返有暗閃
希望會再出返古迦

乜撚電話都未收到

旺孤1500 派 hyper kabuto

有煙味架

收到了

whatsapp都係第一次

收到個下覺得有d奇怪

為左迎接Neo,買左隻New Omega

準備打電話去屌屌佢

叫我揀時間把撚咩
又等到六點 後 之後打句無人又拎返入倉

巴打自爆

你好, 這是孤注一扭灣仔分店

*訂貨到貨通知*

親愛的顧客：
感謝 閣下對本公司的支持。
閣下選購之
*女子摔角手 彩虹美華Rainbow Mika=SHF*
*將於五點後到貨*
請蒞臨本店取貨。謝謝！

點解會得呢隻

留俾劣丁丁

明天先到

啱啱打電話去問話個msg未發到叫我等多陣
我諗應該好多人打去問

頭先打去話5:00後

自
你係送上門

大奶奶先到

放棄衝現 班炒狗冇人性
當玩少隻

蘿霸

可能會回落呢

瘋狂劣丁丁

有前有後，正

有無hyper kabuto報價

現時點
880 日
850 行

白眼仁都650了...雖然冇乜人留意

咁渣ga

咁緊火

Y拍都要$900 最高到$950, 炒家無人性

利申: 港魂剛到

頂 冇帶單

阿寶又要出動

現時點1樓有間都賣900

咁撚大咬班友

850有人接就會900啦

上千不是夢

勁過E哥..

咁我覺得E哥值過佢囉

唔覺囉

兩隻都係高汁野，不相上下

E哥有usb換裝，尼龍布披風做dlc
Hyper Kabuto有cast off同光翼

幾時再有咁強既魂限真骨
應該好難超越到

依兩隻有排炒

本身上色來講就一定係Hyper Kabuto考究d

但E哥都係全白上色同珍珠coating

一隻details位多
一隻噴兩種極難噴既色

所以都係打和super

Hyper kabuto 開埋翼其實好撚霸氣

發光Faiz

我都想faiz出真骨

舊果隻核突到

真骨條隊已經好長啦

Faiz都好多人期待,有年扯哂旗點知食白果

發光應該冇可能
但貼心d可以噴埋UV coating係紅色邊比我地

果隻大春袋

進度咁慢架，d數又唔找咁d

隻wizard都唔知幾時找

主要係笨大係唔開新模
W呢啲出到劇場版角色
其他系列就連主角都未出

嚟緊有Fang Joker...仲話出埋其他型態，心諗個模用到爛哂

見到都覺得悶，好心出下其他野先

仁叔

好貴

啫喱

我硬係覺得好快到 EXTREME

笨大： Extreme要開新模 不了

個身都係一樣 淨係個頭 同埋改改個肩甲姐
相對簡單

唔掂 但照訂咗

「係build都比人炒既時候，訂真係冇得輸，何況有愛」

力威脅性巴打呢句冇撚得輸

cross z 同 cross z final form 好型

啫喱龍仲考慮緊 正正方方咁

下次做Post 名

Sad but True

金句

一生受用

流傳千古
屌琴日kabuto仲係850,今日已經900

你好, 這是孤注一扭灣仔分店

*訂貨到貨通知*

親愛的顧客：
感謝 閣下對本公司的支持。
閣下選購之
*仮面超人甲鬥王（HyperFrom）SHF（真骨鵰）*

*已經到貨*
請蒞臨本店取貨。謝謝！

不過冇單係身，今日打唔到飛機

點會咁架

我今日拎到返去j

黑貓又當我無人啦屌

明明尋晚仲記得要袋單，點知今日返到公司都係發覺冇帶

轉晒做FB單

入數既單真係仲方便過張紙
雖然我兩樣都有d

$900入手 肉赤到

我五月打後變晒FB單啦
一堆紙唔見咗都幾肉赤

訂撚咗Genm Lv.0, 啫喱龍
七月食樹皮

我訂哂3隻，死得

銀線不了

眼力較差 求指教

為咗塊膠板 自己都覺嘥錢

家下出去拎

你對社長嘅愛得咁多

突發 就派到

ins仁叔680 尋仇話聽日先有現

9up你信嘛

突登訂佢隻劇場版卡帶夠唔夠愛 ？

送水管就話

遲下隨時出多隻zombie跟水管

好大盒

gffmc呢頭收完貨 轉個頭就轉售

變個身先啦

鄉江人

咁又係呢頭放出黎 轉個頭有收

今日好多巴打都mission complete
未拎既望梅止渴，返去會影相

今次終於冇中SAD喇

有冇開箱文

佢變緊身

普通人變會變灰

555...Standing by......
Henshin....COMPLETE

依家都未收到係咪要等聽日了？
明明送達預定寫今日

巴打你有冇咩入左啊，影相嚟J下

完了吧

撚左陣入返盒啦
始終呢條腰帶已經出左一段時間，我都上youtube睇過幾次開箱片，其實冇乜驚喜
不過外型係正嘅

支援，放假先full set玩，不過頭先拎左電話出黎變身，同坐係度扮乾巧106 burst mode自high

玩腰帶係咁架啦
而家希望佢會出埋戰極 driver
或者好似今次咁有機會補返dcd 同 w driver

最近冇入野啦 訂左7月lv0 諗緊訂唔訂埋啫喱龍
趕得切訂到cross z

終於拎左

不過呢條腰帶都好多野玩

啫喱龍唔貴啊，可以玩下

btw cross z 好多人諗諗下都走返去訂

Cross z其實唔係開左好耐啦咩 前兩日都仲訂到係咪代表唔係熱門商品 ？

呢啲夠鐘先截掛

不過呢隻唔訂應該都炒到仆街，標入面目前為止我覺得係最型

3月21 截訂
熱唔熱門就手..

關咩事 官網都係3月21先截訂
照計仲有成個月俾你訂

官網都仲未截即係應該貨源充足

e哥完全被虐殺

900大元Rider Kick 900大元

E哥：今次仆街了

btw
對翼好閃

今次對翼真係幾靚

我覺得真係好MB SF啲fd

貼地關節中sad 背脊紅色個忽又中sad

真係好痴線
好毒

我果隻都有sad
qc真係嘛嘛

無用架 你d咁出色既男人 無論匿響邊度 都好似漆黑中既螢火蟲一樣 咁鮮明 咁出眾

猛虎:多謝

HYPER KABUTO對翼仲正過MB命運對翼

睇完庶民條仁叔片好想入 但係今個月已經入左e哥 hyper kabuto 同geed

巴打,第一日買魂限嘢

沙！對翼實物真係靚過相好多

宜家只求笨大一係快手玩完一模多用 實行用爛個模佢
一係出新模

有好心人係面書到賣hyper kabuto 單150 淨賺50都肯真係唔知堅定流 ⋯

3月精選推介

日魂16號

日魂24號派

有好心人嘅機率係幾多

fb乜閪人都有

我都係睇睇下覺得最型係佢先走返去訂

今晚出去訂

build 係直到 cross z 出場個下先覺得型
之前個d 吸塵機丫 Rocket form 都好柒下

Build base form 忍者漫畫同鷹 機關槍其實都ok嘅
其他best match 真係唔掂

無錯 個時見到 cross z 以為佢先係真正主角
好彩依加Hazard 最型

但一到左RR同TT又唔多掂

Hyper kabuto 中 sad 仲要起個咀到， 黑仔王

係圖你講乜都得架啦

望望下就順眼

sad 件中頭最sad

睇睇下就順眼架啦

好後悔無訂埋白眼仁叔啊,炒到咁貴

RR TT 感覺到會順眼
但個火箭真係

其實套build 個班底有無fourze d人？
又有電鑽又有火箭

驚閪咩遲下又有新架啦

依排咩都炒 有少許愛都要訂左先

amazon 等埋完結篇先啦

俾人咬

事旦啦
又唔會少左忽肉

謝絕炒咁高價

港魂會唔會24號派呢

咁的確係有完結篇喎

又有癲狗mon post負皮

係呀

頭已側

本身影係打直，唔知點解up上嚟變左打橫

up完圖 通常預覽左先

唔知會唔會出烏鴉呢
可以比仆街仔完全心願

Bandai 唔會放過我地 準備地鼠進化 悠仔原生 仁叔拆左條腰帶再賣多次

啱啱係預覽試一試up頭先張圖，都係幫我打橫左，有冇咩方法搞

明明之前啲圖冇野，打直影上到嚟係打直

逆向思維
打橫 up完咪打返直囉

港魂仲未派到我呀屌

快撚啲啦呢隻真係等唔到啦 琴日出去訂野見到現貨差啲買左黎玩住先

我都係覺得呢兩個form最正

可唔可以大發慈悲出呢啲平行form

上黑網查下件

四月呀！！！！！！

Fang Joker!

鷹槍幾型，可惜係新手過渡期

琴晚睇過 到左centre 成日都未派

現在睇下

Ios ? 試下求其改下幅相再post應該就得

唔記得訂，到時唯有買現貨，希望唔好炒

放心
肯撚定炒左先

魂限就係差仁叔無訂,下個月既fj無訂到都應該出事了

咁就要睇佢最終章有無變啦

無訂 準備炒價

點都會變下

每日都襟下港魂 希望有奇蹟

可能有大貨既！

菅 田而家好殘

乜撚野都有佢份 唔殘都做到殘
睇大河劇都見到佢

紅到爆，電影電視唱歌乜都有
另外一個就無佢咁好際遇

真係乜劇都見到佢

通販
一開就炒
之後平到好似w咁

整人大賞又有佢份

好sad

只能等時間證明

話時話依排唔見曬d W 同A 哥
俾人strong hold 到出Fang Joker 連舊貨一齊炒

係時候買多隻

陰公豬

見到都傷心

爛嘴

港魂屌下佢

日版就幫你唔到啦

但係qc真係麻麻 今次隻hyper

E哥塊面我都中sad
魂限

加賀美會唔會出埋

可以屌下佢
佢會搵黑貓上門收
之後等一段時間
就會換左俾返你
好似係

港魂，可以換件嗎？

Gataku hyper好撚樣衰

咁要試下啦，爛面好惡頂

真係行貨 sd email
同佢講有呢個情況

我hyper 隻右腳都有sad 唔知點解隻腳掌識回彈

當然好聲好氣啦

換完先屌都未遲

咁又係

港魂中sad唔係send完email,確認左再寄件換？

等跌爛啦

印象中
佢會要求你拆有問題部分出來
之後就搵黑貓上門收返件野

想問錶依加邊到仲有 同埋幾錢 岩岩放監

可以訂百事了

完啦好嘛

呢條Line真係

好好地唔得既

正正經經唔得既

除左天女可取 其他真係不了

係

依家個價比多少少就買到百事

唔該哂各位， send左E-mail啦， 對住塊爛面無哂性趣

Good luck

百事訂左 差錶就齊

當無出過

你張圖就咁睇腳蜢重靚過hyper

等真骨版

我個隻都係咁

Genesis 系列貴在咩 有燈？大隻？定咩？
利申新手乜柒都唔知

同是天涯淪落人

精細

發現通病！

之前喺日本入Alfa 同Omega 兩隻加埋$3000有找

師兄你都係咁？（利申港魂 唔係日版）

未拆 ..

咁忍得？

我果日一收工就飛番屋企玩

呢隻有無巴打有興趣
得人無單車
日魂抽選貨黎

去日本買

日本都唔夠貨

雪梨紙零號

亞ken個樣笑鳩死人

玩完

咪叫你當無出過囉

過多兩年咪跌價囉

過多兩年應該真骨都出左

唔好諗喇 2030都未輪到標

真骨甲hyper有人面書放緊800

真心?
4年嚟都未出齊舊平成啲一騎

不了

真心？
昭和已被世人遺忘了

想講魂展之後
好似未試過推得咁快
2日就25頁
可想而知kabuto幾有吸引力

昭和唔係唔出
只係明顯比舊平成出嘅步伐慢好多倍

仲有邊個系列可以挑戰

做咩

Faiz

仲要白眼仁都冇乜人講，我已經係咁提

我都有提
不過始終無係電視台播過 可能都有人未知乜東東

唯一一隻俾埋塊膜留比你破

綠眼之前係日本入左3千¥ 好想入埋白眼仁 但係6百不了當冇出過 （期待完結篇）

港魂開訂

完結篇鷹山仁又去返綠眼
變相綠眼唔出ver2的話咁舊版一定再升

一月睇到隻綠眼 9800¥ 頭也不回走左

係咪有巴打搵標？琴晚信和2樓有328, 唔知係咪最後一隻

利申後追左

由199升到328

搵日重溫amazon

paradox同白眼仁都好慘 俾人搶曬風頭 今個月到brave對night rogue

訂左brave

無計，呢隻本身想睇定d

膠袍

冇辦法，n年後真骨再戰

有生之年

睇完brave & snipe 最尾飛彩出rider kick型到裂

可惜Tv版show唔到佢能力

無訂到night rogue 睇下現貨咩環境先

正
仲死緊貨

綠眼舊化 到時又炒

留到幾時先破

我260入都覺得貴，點知愈嚟愈癲

呢隻我都冇訂

已破一
仲有二隻處

快啲4月 OOO sic 同fj

訂曬？

等埋下星期收綠眼仁同neo再開白眼仁，玩住悠先
Btw入唔入埋Sigma 同Mole好

all in 啦

好有愛

我淨係對仁叔有興趣

係日本睇下有冇正常價白眼 之後賣走綠眼先

米帝

我自己都鍾意白眼多啲，有種狂野嘅感覺

因為佢都睇唔到野 鳩打

日本Mandrake 入Neo 特別版$450有找

精明消費者

原來幾多苦主

香港炒撚到8舊水

舊版對翼真係得啖笑 冇諗過個效果差咁遠
Hyper Kabuto同E哥暫時入個人18 top10

巴打 有興趣要爛嗰隻

係...變左痴線佬咁

舊版用以前命運模型對翼

27頁

苦主大聯盟

月經

月尾經期張定

wow wow wow

好撚型
個人覺得呢隻暫時入到真骨三甲
對翼同埋把劍好撚正

敵不過吸塵機

灰過地獄兄弟

唔揸任何武器都好型

我個隻仲未得閒拆，好驚中sad

搵瑞華行買返有冇得諗
不過今次孤比左日版我

我果隻唔多覺有set,不過用黎hyper cast off個左邊胸甲好易彈返出黎

一隻put on
一隻cast off

我都係 好鬆 右邊冇咁易甩

雖然對hyper無愛，但真係整得幾正

Same here

我可以幫你收左呢盒缺件版等你有錢買返盒新

開埋E哥黎玩
QC麻麻，不過都係好撚型
不過左手臂唔知係咪俾油漿實左轉唔到
唔敢夾硬黎，好撚驚擰斷

呢對翼合唔埋

我E哥左邊膝頭對上有少少sad

hyper kabuto就腰帶隻甲蟲有少少sad

利申淨係開咗盒未拆嚟玩

百蟲劍裝左蜻蜓真係好柒

問左孤隻rougue 幾時截，佢話面書截左但門市仲收訂，訂完即止
聽日衝去訂返隻先

都話有

DLLMCH

E哥個價降未 想入了

軟腳同爛面係 sad中之sad

啲炒家上晒岸應該會

本身唔諗住入，見二手omega 有平入左，再睇Amazon........就決定入魔坑

應該要等下，未有咁快

Night rogue?

會有回落空間咩?
班炒家有性就轉行喇

攞咗Kabuto 同仁叔 始終係仁叔鐵粉所以明天先玩Kabuto

我都係拆仁叔嚟玩先

又係你

好彩我唔算嚴重，只係擺pose要少少就下

真係好撚柒正

今次我直頭係地下玩 睇下佢點撚樣跌

我等呢隻算

睇黎好多人隻hyper kabuto左邊胸甲都係鬆

依set食玩我成set訂左

要等到6月...有排

一次過開哂3隻

我當初以為得自己一個咁唔好彩

已pm你，如果有其他巴打有興趣可以tg我

你並不孤單
依家有腳掌回彈 胸甲鬆既通病發現

原來唔係得我一個

Geed
講真今次隻geed真係幾高汁 但係腰同腳果接合位整得唔好 對腳要就住擺唔係會比條腰刮花

已花

今個月我都入左geed hyper同e哥 好想入埋仁叔 但係好貴 2月遺憾

我都花左 但係geed真係整得幾靚 可惜冇人討論

我一擺完pose再睇個位
已經花咗

converge

仆街中sad，個左邊胸甲更換件，有舊嘢甩咗

巴打有冇入

無新野玩開番啲舊野
無配件仲難諗pose,果兩碌炮同肩甲又頂嚟頂去

咩野甩左？粒波波？

唔明依隻點解賣咁貴 師兄幾錢入？

當然
好早入左converge坑

連住塊件同波波果舊嘢

用aa膠 救唔救到？

Night rouge睇睇下又幾型
Blood stalk魂限又要炒 但對腳真係好柒...

31頁 今晚開唔開到新post

剛剛想推一推

呢二隻都無乜興趣

啫喱龍頂唔順隻銀色 都係唔訂

Ex aid走啦

應該得嘅

三月魂限到佢地了

百事 同埋 cross z先係我杯茶

今日去攞
千祈唔好係大sad

同好
但百事定價太貴

我都未拆

原價放啦

竟然係RR...唔明點解出rogue先但冇night rogue同blood stalk

「係build都比人炒既時候，訂真係冇得輸，何況有愛」

萬能key

一入 挑戰 shfhk

因為隻錶

毒撚既心態真係好恐佈

Blood Stalk同啫喱龍我都係屌住嚟訂
店長始終人氣角 唔想食炒
啫喱龍我幾鍾意個造型 但隻SHF整得勁差
對腳瘦到咁 希望實物好少少
明明Drive開始高質 而家同我走下坡
唔好同我講因為遲下要出真骨

廢中批鬥廢青

唔出得差 點引買真骨

笨大技術根本隻隻都可以一開始出到類似真骨質素
假設十年後出返隻十年前嘅配角真骨 搵鬼買咩
除非你套嘢極成功
否則感覺食住個熱潮仲好

真骨條隊又增加 十年後都唔知出唔出到

幾時出有新真骨公報呀屌
濕鳩響凡沖喜下都好

入左hyper 之後好想入埋加賀美黑甲同 地獄兄弟 有冇師兄知依家咩價位

呢幾隻都無炒 最多原價貴幾十都有了

我的確係買唔到build 先買百事
喺套劇到雖然只係威左一集

訂，好似五百左右
玩完完全唔明點解可以炒到八字頭，九字頭
真係掛住ex-aid個名就唔理好醜都炒咗先

少年你太年輕了
唔出新那有新玩具

唔係點買樓

咁又係...U甜微15秒都出到依加

人氣角色嘛
不過我諗唔到Ex-Aid有邊個係無人氣
所以真係隻隻炒

終有一日會直接出真骨 skip SHF
SHF 時代終結

然後出多條新line 再精細d 既再一次reboot 無限Loop

造型上鍾意百事多過普通form 普通form 個shf 瘦削到咁 好冇氣勢 百事起碼成個身形比例都大隻返啲

仁叔550好想衝 但係又唔想益炒家

岩岩見到加賀美580 黑甲500係ins 定上網收好

嘩屌...上網收啦
現時點班撚屌真係戇撚鳩鳩

早知街價都係550就唔上網bid啦
約交收好麻煩

百事百事百事

我等埋完結篇先

多謝師兄

仁叔原價幾錢？有d想入
連地獄兄弟都想後追返

了解

420 + 40運

你仲未後追咩

白眼好似5千9百幾yen 加埋運費大約490港紙

未，呢度冇睇過唔俾買，一陣俾人負皮

型咪得囉

決定放左隻hyper kabuto佢~

中出即飛

啲錢唔係用左 係變左你鍾意既樣

捨得咩？ 型到咁

做咩咁突然話放左佢

巴打你係無左隻Bee ? 我想入多隻唔開cast-off

Shf group又有花生

同類型事件好似都好幾次

曬錶？好撚戇鳩

唔好扭，D甲頂黎頂去又易甩

已經有人負皮左你

btw快啲睇，仁叔一開波出場好撚正

我得build可以曬

我有睇第一集架

有build玩又真係幾囇架啦

邊到買好

屌太遲入坑 兩隻都無訂

巴打冇入咩

睇佢吞咁多隻生雞蛋好驚

擺撚到明就係想哂野啦，
邊有人咁樣拎住個盒噤撚戇鳩架

好似好好咪味

啪完生蛋跟住henshin

唔怕爆升管就係

熊貓重未返港魂白眼仁

198升到355 點入

點解騾仔永遠咩都慢過人
開訂又係 到貨又係
孤仔開左啫喱龍成兩個星期 騾今日先開
開左一大堆都未有lv0

快d公布新真骨啦屌你

Kuuga Titan please

咁冷門？

出甲蟲連車仲好啦

唔怕腥咩

係咪話好補

我260入左，個時老遠聽到有人細聲話咁都買

有兄弟 隻鋼甲放左
有d後悔

Gataku又係冇乜感，型得一次之後成日柒

月頭清清靜靜 無咩新野

2月簡直大出血，好彩3月得隻night rogue

仲未贖隻真三一

3月又係食花生模式

隻三一大貨實物奶哂野
應該幾多人韃訂

Exia

巴打冇訂野？

btw我都係食花生

本身諗住訂日版直送
不過一諗佢關節經唔起考驗 所以放棄左

無

頂佢盒FAIZ GEAR 佢唔係用原裝CSM果隻啡盒, 佢求其用個大既紙皮箱就算

炒家真係好忙

等睇波波三一

搞撚到我下次都唔敢訂千值d野
明明帝王好地地

點會唔上色咁on9
千值練少有出伏野

我驚沙門氏菌多d

初版個箱唔同？其實我唔知

如果用原膠色真係抵俾人屌佢老母
講緊你隻野收鳩緊人二千銀

利申仲未睇人Report

正常應該係條片一開頭果隻盒, 側邊會寫咩CSM果類野

有人撐佢先好笑

日本蛋好少中招

brave 100竟然唔入

ex 不嬲無乜性趣

明明有啲係成年人 但講啲野都咁撚趣致

佢地歪理當道理 都唔明隻錶有咩好曬命

係喎 之前睇日本仔d開箱片冇特別留意
前日返屋企見到件野仲心諗做乜咁大個紙皮箱
條片呢個係啱啱fit size

幾時先出

絶版だ

第一日認識佢地咩

唯一有性趣

仲有佢同啲50lv呢

佢地d優越感...

日本人好鐘意生蛋加醬油撈飯
我試過幾正

show off....

撈埋食我ok...生吞雞蛋未試過，淆淆地

願者上鉤

依兩隻出嘅話冇位都要入

大個仔啦 試下無妨
建議日本試

賣屎忽都要買

mon post狗係哂我果個post

細個睇Rocky 生吞4-5粒蛋先去跑步

試日本蛋啦，好鮮
去到日本先好買來食，咪喺香港超市買

香港啲蛋感覺好多菌

支那蛋 不了

貓歡?
舊登叫咩名?
唔記得了

之前係果個死人谷放LvUR Gemn 連單車，我買番黎350，放200左右，有人夠膽排120

貓歡應該唔關舊登事

一野滿足二個欲望

個D真係不知所謂
之前有人排膠價，又話人地咩價咩價放比佢，唔夠人罵又話搵Admin
都係個句，窮撚就唔好學人玩玩具
我窮，但起碼買得起，
又窮又撚就無得救

最後都係忍唔到手開左

呢set正喎屌你

wrong focus

我唔知點解我upload相up得好慢，唔係我就直接up上黎

點解會係flying dog咁搞笑

冇撚錯

今晚爆post
唔得當推

900啦

港魂真係把手火

撚

唔捨得放鋼鬥，造型太特別了

隻角

有咩問題？

影得好撚型

真骨一家親

家不成家

d 撚貴壓價係指定動作，
之前隻 SHF 車車 Lv2 放 $500 都要壓我五十，
又話咩好撚想要又學生叫我平 d 又乜又物，
即刻比我 block 柒

邊到買sic大橙平

個個都一人一隻害怕甲鬥

亂入左隻龍騎😏

我無 但見咁靚 心動了

有不過個價都可能

冇法太型啦

買啦

出去買仁叔

買左先後悔好過唔買後悔

要後追就麻煩

斷過

戰損

500咁平

等港魂個水出

有愛 訂左港魂

仁叔抵玩啲

龍騎夠霸氣

條龍好搶眼

仁叔538

巴打覺得抵唔抵砌？ 睇其他既價算平既

你問我 就一定買架啦

你都幾唔小心喎

仲有咩

爆面具露隻眼

果時未炒到癲丫嘛，
同埋我只會喺屋企附近交收，所以咪平 d 囉

果隻唔係...

ins 但係記得check下小心中sad
Btw我果隻冇sad

驗屍咁驗

冇sad+1

不過買貴左

「係build都比人炒既時候，訂真係冇得輸，何況有小愛」

出去又見到啲人訂cross z同啫喱龍

有愛幾貴都買

呢句真係好正

啫喱龍訂價跌左
但都係不了

同意

Ok啦，貴少少
諗住買

隻銀色好膠

音也 加賀美 都有
如果冇記錯

笨大

唉…一路屌一路比錢

白眼同hyper都開左箱
我覺得白眼靚過hyper

早兩日580入左

算啦有愛咪得

又開始吹奏

今晚又影相

Agree!! 舊化好靚！
睇完review都忍唔住買左
網上Review圖

一路屌都係唔比

啫喱龍 > 普通龍

普通龍最型

拳同手甲唔統一色係敗筆

Dragon jelly跌左訂價咩 ？幾時嘅事？
啱啱走左去訂night rogue 但訂個時居然一開口就話冇，好彩拎面書個時嘅對話先肯幫我搵

358>346

新post新post

見我毒恰鳩我

1001

SHF拉打POST572 係build都比人炒既時候，訂真係冇得輸，何況有愛